經agent買機票被改時間有冇得追究？

呢間垃圾 買過一次唔會再買 樓主忍撚左佢算

樓主個行程好複雜？

搵營運間航空公司改
同佢講你唔接受
要改時間就得
Book lcc另計

幾嚿水豪比佢, 你搭的士都幾百蚊

台北就咪撚用呢間啦。

仲以為你 open jaw 好撚覆雜。

唔多講

點解會zuji 買?

大把其他地方又平過佢又好過佢

打左上去問咪？

未？

其實你係幾時發覺班機唔同咗?

啱啱出咗票之後? 出咗票後好幾日?

Skyscanner揾 好似第二定第三平

我飛前幾日先買

咪話加$1500

出票後幾日

Thanks

出咗票有冇即時check下?

如果check過冇錯, 之後先被改, 就好大問題

你打過上CI, 我諗可以排除CI本身自己航班變動
如果唔係佢自己航班變動, 你打去CI係一定要你俾錢改

首先要攪清楚出錯原因先, 可能性得幾個:

1) 你唔小心揀錯 skyscanner 個時間
2) skyscanner 轉過去 zuji 中間, 佢地有 technical 問題令班次唔同咗, 而你冇為意到
3) zuji 自己出錯
4) CI 本身自己航班變動

回上邊
100%肯定zuji比我個confirmation時間係啱

咁就一係zuji錯, 一係CI自己變動

你有冇check過你原本想訂嗰班機, 依家咩狀態?
如果正常, 就肯定zuji錯

咁你都唔駛再打去CI, zuji 出錯 CI 唔會幫你

宜家原本班機無得買

其他班仲有

如果CI官網都冇得買, 咁有可能係航班改動, 或者CI有內部原因要調動D客

推測係CI 改, zuji 收到通知, 但冇通知你就 reconfirm咗 CI
如果真係呢個情況, CI都唔會幫你

我意思係打比zuji唔係航空公司